輿論戰已經開打，所有人都要幫拖

大台新聞，有呢段：
有警員指，家中6歲女兒患罕見病，每日需要由她或丈夫「洗腸」。由於丈夫有事，本來由她負責，結果做不到。
被困高級督察陳小姐說：「不停收到小朋友的短訊，因為他們在電視上看到一些片段，他們很擔心，但我作為一位母親甚麼都做不了。不止是醫療需要，連心理需要，我都照顧不到。」
被困警務處文職人員劉小姐則指：「明白大家有不同訴求、有不同需要，但我都有我的需要。所謂尊重，都要尊重不同人的需要。」

好明顯
政府、差佬、部份媒體、藍絲已經開打輿論戰

我地要順勢操作：
盧偉聰出嚟對話，放過所有手足！
唔好為咗一個人嘅面子，犧牲手足同佢地嘅家庭！

所有人都要用各盡方法
將個責任推返去政府同黑警度！

推

Pish

[12:20]幾經談判，差佬終於釋放小部分人質，當中包括老人家同大肚婆

政府唔好再做縮頭烏龜！

識改圖嘅，請改圖！

盧偉聰，放過一眾手足

現場要多用大聲公，表明我哋示威者人道，有大肚婆就要出黎啦

「差佬終於釋放小部分人質」

正確！

盧偉聰出嚟對話，放過所有手足！
唔好為咗一個人嘅面子，犧牲手足同佢地嘅家庭！

群眾其實是解放人質！

push

推爆

當時警犬亂打亂拉亂射個陣又唔見有考慮受害人既感受？
收撚皮啦

咪臭係

黑警學人打溫情牌

人唔笑狗都吠

push push push

仲以為係示威者

淨係想講
比起梁烈士嘅犧牲
你哋呢啲算撚得係咩
收皮啦黑警

群眾親臨警總
根本就是希望幫警隊一把
徹查害群之馬、還警隊清白

盧偉聰不肯出來對話
等同將總部同事當做人質

歡迎取用

急需漂白

PUSH

收皮啦 咁多黑警有秘密通道走 佢老母扮乜閪可憐
運到糧食人走唔到？

以為自己秋官咩屌
打感動笑死人

女受訪者話自己係警察，TVB就要信？
冒警好大罪果噃

已經不意外，唔好比人屈

[深度分析]香港人的勝利方程式

大家一定要將logic講清楚
用長輩圖、用文字share出去
糾正矛頭

【而家好缺長輩圖】
必須在聽朝長輩打開手機前
準備好一大堆長輩圖
糾正輿論

政府竟然想同我地keyboard worrier開戰
打到佢網都唔識上

6歲send乜鳩短信 又玩鳩我？

班黑警肯定又屈我地阻住曬妨礙到正常運作 搞到冇得睇病

文宣組加油

一哥已經割蓆，我哋要嘅都係一哥。但係啲差佬喺度話啲市民阻住佢哋，都唔話一哥半句，唉

文宣組 加油

tvb依家連未證實既野都當新聞

當務之急：

挑動內部矛盾
矛頭直指一哥

612當日都有好多母親
「因為他們在電視上看到一些片段，很擔心，但作為一位母親甚麼都做不了。」

文職劉小姐收皮啦
林奠強行推送中有無尊重過我呀？
警察群毆一個手無寸鐵嘅市民又有無尊重過人地呀？

屌你依家警察同人講尊重
人唔笑你地自己都吠啦

教育上一代

FAKE NEWS嚟架
現場個個都比病人走
成條路任佢行

辭職吖，既然返呢份工令到你做唔到一個好母親而你仍然將令到你做唔到一個好母親嘅責任歸究落呢班人身上，證明你真係唔會係一個明辨是非嘅好母親

實幫推

pish

打人果陣唔見你地顧下人地有兒有女
或者人地都係人地兒女?

PISH

大家幫幫手黎睇下點樣推黑警上國際刑事法庭

[深度分析]香港人的勝利方程式

推

政府真係打緊輿論戰，
有無人可以幫手

日本果邊已經被ＦＡＫＥ了，日本以為逃犯條例已撤，以為香港已經嬴左

自己唔出聲仲話人地唔合作

你啲仔女就係仔女
被你毆打嗰啲唔係人地仔女？

又要去宣傳喇

又喺度賣小強，屌你老母
咁患癌義士呢？佢冇家庭佢唔係人？

你呀頭肯出黎咪返得屋企囉

推上俾更多人睇到

完全無困住想放工離開的公務員，稅務大樓、入境大樓、金鐘政府合署如是。

大家搭車瘋狂airdrop 黑警啲惡行

一哥可恥！
任由手足冇工放 飽受壓力！

犬慌話癌症員工冇得收工好慘乜乜乜嘅時候

佢地似乎唔記得咗1日前
佢地點樣射到個末期癌症病人訓響地再監生拖走。

因為盧狗唔出嚟面對市民
令警總內患病者受苦！！

撐你呀
打撚到佢唔夠膽再做假新聞

極緊急！警察玩野！文宣人入曬黎

有類似post 入面已有長輩圖 請轉發

係盧偉聰令到你咁慘
拖左全日都唔回應
明顯有心想拖全個警隊落水
點可以將矛頭指向被迫害既巿民？

Up. Great idea

Up

有冇人識改圖
文字唔難砌，捉到佢地個思路就得

好一招借力打力 我推！

推爆佢

頭暈想嘔血壓高

up

勿忘初衷。

我極度懷疑無編號嘅速龍係飛虎

如果屬實 可以係輿論戰一大助力

Push

被打既示威者就無屋企人？
你依加出黎同我打感情牌！收皮啦

你屋企有個咁嘅女嘅話你作為老母你會因為出面嘅示威者而出黎返屋企湊女？
作都作好啲啦狗乸

而家有人逼你做咩 即刻劈砲咪得

有冇人知保民生、反修例
帶頭做長輩圖、宣傳單張位巴打去咗邊

鍵盤戰士們要繼續呀，唔好停加油

我哋又出份道歉聲明囉，圍住狗總一齊道歉。

獨留兒童?

咁你612射殺個d點計？你個女係寶人地個d唔係？

cctvb 又做野

唔可以再俾佢地繼續抹黑

前幾日有人硬生生喺白車上面被你拘捕
你唔講？

推到有素材

尋人、尋人！
有冇改圖高手

開波

盧姓 偉聰 出嚟對話，放過所有手足！
唔好為咗一個人嘅面子，犧牲手足同佢地嘅家庭！

警稱召救護車送走病患同事 籲示威者讓路 救護員到場卻一度遭警拒開正門

立場報道2019/6/21 — 23:57

大量「反送中」示威者全日包圍灣仔警察總部，多個出入口被封，至今仍未散。警察在晚上 9 點半左右召救護車，欲運送有需要警員離開，但警察一度拒絕救護員循正門進入警察總部，擾攘半小時後始開閘放行。

警方於 10 點 49 分在 facebook 聲明，由於警察總部出入口被示威者阻塞，「在晚上 9 時 33 分已召喚的救護車至今超過一個小時仍未能到達」，運送患上長期病患、癌症及其他有需要同事。呼籲示威人士儘快離開現場，讓出道路。其後，警方又在 facebook 進一步發布簡報，警察公共關係科余鎧均高級警司指，警察總部內需要救援的警員，包括長期病患者、需要休息者、服用藥物者，亦有孕婦以及家中有小朋友和長者需要照顧的人。

大約在晚上 11 時 25 分，救護車到場。八位救護員抬三張擔架床到達警察總部西閘，表示希望內進，但由於設有路障而不得其門而入。立法會議員郭家麒及張超雄上前交涉。郭家麒表示，正門仍然暢通，帶領救護員循正門進入。沿途示威者有讓路，但警方一度拒絕開正門予救護員內進，半小時後始開閘。示威者中有人高叫「他們運傷者出來時我們不可衝擊。」眾聲叫好。

推呀，果個post已經靜晒 唔知咩事

記唔記得一套電影 -大事件

電視台攝制隊無意中拍到軍裝巡邏小隊警員喺街頭被阿元（任賢齊 飾）率領嘅悍匪重創，一名警員更向匪徒舉手投降，令到香港市民嘩然。為咗重整士氣，全香港3萬名警察誓要捉拿疑犯歸案。重案組督察阿恆（張家輝 飾）追蹤阿元至一幢大廈，正要行動嗰時，副指揮官Rebecca（陳慧琳飾）就打算將整個行動現場直播。市民都屏聲靜氣，睇呢場電視史上前所未有嘅「大事件」。
阿恆同屬下戴上微型攝影機衝入現場，就發現大廈內匿咗另外一班劫匪，兩面受敵，形勢凶險；但係Rebecca就將片段剪咗。阿元喺大廈內挾持人質，並且將用手提電話錄影到嘅鎗戰影片發送畀傳媒。片段中顯示警察被悍匪迫退，令警務處大為尷尬，Rebecca因此誓要拉到阿元等人。
Rebecca力勸阿元投降，但係兩幫歹徒聯手對抗警察，談判間阿元愛上Rebecca。混亂下，阿恆成功救出人質，但係阿元亦同另一幫悍匪嘅阿頭阿春成功逃脫。Rebecca從阿元死咗嘅同黨仍然喺通話狀態嘅手提電話中，追蹤到阿元嘅位置。Rebecca從未見過阿元本人，而當阿元準備過馬路離開，追蹤佢嘅Rebecca就大意噉俾阿元挾持。阿恆想追上營救，但係阿元就一次又一次擊退阿恆。阿元帶住Rebecca去殺富豪目標，但警察憑Rebecca身上嘅微型攝影機追蹤嚟到，令阿元行動失敗。本來阿元可以鎗殺Rebecca，更要求佢舉手投降，但係Rebecca話「個show唔可以衰喺我手上」。阿元唔忍心Rebecca喪命，於是向阿天開鎗，阿恆於是將佢擊斃。
後記：第二日，阿春代阿元去打劫解款車，被當場擊斃。

強烈譴責對家先！

長輩圖：
一哥為保面子
拒絕先讓孕婦及有特別需要同事離開
警媽趕不及回家為女兒洗腸

譴責一哥做法！認同請廣傳

佢地打溫情牌係有效
頭先已經有中立派親戚話班狗被困好撚慘 屌

所以佢應該屌7一哥同各政府高層
玩完火推班細既係度捱

屌你 你屋企果個細路係寶黎 生理心理需要都要滿足
12號比你堆犬同事打既就唔係人？

搶民意!

識改圖的，請改圖
唔識改圖的，請用對家思維，精心度啲文字

仲有當日既警察前線 速龍 行動指揮官 果兩個鬼頭
全部要出來審
咁先可以唔再連累佢地班手足

有冇簡體版

呢個用唔用得著？

叫你老細出黎你地咪走到囉，我地需要你老細咋又唔係需要你

77台新聞都有播，
玩悲情，扮可憐，都痴撚線

民意太重要啦！
係時候要搶反返嚟

推 做野

TVB新聞受訪嗰個黃高級督察係咪獨留子女在家

老豆又唔得閒 自己又返工 無人照顧個女係咪即係
獨留兒童在家中？

高級督察冇錢請工人？咪撚玩啦

知法犯法啊

推！

6歲識WTSAPP你? 咪玩啦

虐兒？獨留兒童在家中？

唔好玩膠 唔好抽水
對面打溫情悲情牌
我地就打公義抗爭牌

繼續強調
撤回暴動罪
釋放義士
為不恰當武力道歉!!

冇工人呀 獨留兒童在家中犯法wor
屌你要洗腸嘅打999叫救護車送佢去醫院洗啦 有幾難呀 唔好同我講佢識send msg 唔識打999

正式宣佈輿論戰開始展開

中文對照 畀外國傳媒都見到

條女應該估唔到自己講嘢有bug

屌7 cctvb

6歲細路女 老公唔得閒 老母就係警局 咁算唔算罔顧小孩?
有冇法律撚 推

我唔知班狗點計時 個幾部救護車 8點幾開始已經係謝斐道

射個波比盧偉聰呀大家
條撚樣出黎咪一天光晒

即google人工：42,665元 至 84,250元

一單還一單，搞掂反送中先，留守立法會最重要。槍頭唔係圍警察總部，越圍得耐失勢越多，傳媒發酵越大。唔好俾人有位入到。

國際特赦組織都指責警察違反國際人權法
而家仲要阻礙救援

盧偉聰出黎解釋！

搵人整文宣話警總員工獨留子女在家中？

我極度懷疑無編號嘅速龍係飛虎

可以整張政府出動飛虎鎮壓示威者嘅長輩圖

好似佢地咁玩呼籲

盧偉聰出嚟對話，放過所有手足！
唔好為咗一個人嘅面子，犧牲手足同佢地嘅家庭！

仲要中英文

咁先有記錄！

黑警為扮可憐 唔肯開閘比救護車進行救援

希望盧偉聰放過一眾手足
為了面子阻擋救護車
令警察們蒙受污名
你的聲譽重要，難道手足的聲譽不重要嗎？

速龍係由飛虎、反恐特勤隊那些組成

冇記錯示威者當中有
1. 俾警犬傷害而流產，失去胎兒的好媽媽。
2. 俾警犬槍傷的一位癌症第三期的好爸爸，同時俾警犬告襲警。
3. 為保護學生企係前方，而被動警犬射爆眼的好老師。
4. 於工作中無理俾警犬射爆頭的港台司機。
5. 為香港人發聲，而失去性命的義士。

我隨便唸都唸到五個，點解大家覺得警犬俾人包圍就會有彈藥打文宣戰？ 要講受傷的，死的，我地呢班無槍的香港人，流的血比果班死黑警多一百萬倍。我唔認為黑警可以打贏宣戰。

我個未做警察嘅fd信到十足

推推

老老豆豆，無咩聽見有病要洗腸
洗肚洗血就聽得多
或者浣腸減肥⋯

利申：醫護狗
想知係咩罕見病，學吓嘢

重有加拿大嗰邊，我唔講我屋企人什至唔知點解要圍狗房
中文新聞淨係播狗房比人圍，完全冇講點解
即刻秒send懶人包長輩圖612片比佢地share

有名你叫 cctvb

有字畀字
有圖畀圖
文宣組要全速運作

要有621懶人包長輩圖

岩呀，班警犬唔當人地仔女係人時，都一樣唔洗當佢地班狗仔係人

輿論戰咪就係特別戰術工作服無位置可以展示警員編號囉

佢地等緊一個出師有名既機會
記住呢場係一場持久戰
可能玩3 5年都唔定
所以各位千祈唔好急唔好亂

一早話左女人 大肚婆 會放走 有需求唔講聲就話人地唔俾佢行？

你着返件便服出返話要去醫院睇個女冇人會stop你

推阿

你係醫人定獸醫
佢地個隻動物黎

建議唔好用長輩圖
有幾嚴肅得幾嚴肅

"示威者簡單對話要求"
"一哥竟龜縮近24小時"
"以警總員工生命安危作擋箭牌"

嗰位警員可以換衫行出嚟走嫁
係警方唔放佢工姐

無錯！挾持人質的是一哥

有稅務大樓職員因早收趕得及替女兒洗腸

我想問.....同一個人黎架...?

大家都要幫手

長輩圖

問都開埋比你
隨時車都車埋你去

狗皇幾時先肯出黎對話

市民要求對話
一哥不見人影
犧牲警總員工

第二波來了
【召集大量連登仔】反擊! 分化藍絲第二擊 流言大作戰

有無人有片段拍低？

除左等cctvb剪輯之外，白車事件有咩價值？
想消滅摩西讓救護車巴士的形象？

屌你老母死黑警 死全家啦 做埋呢D野真係更加睇唔撚過眼 re撚port 埋所有做警察既FD 死全家啦屌你老母做警察既朋友

如果下次再要圍，不如整個大牌寫明，
歡迎救護人員進出
要返去幫個女洗腸?
你話自己唔舒服，跟埋白車咪走得囉。唔係唔識下話。
攞明你老細玩鳩你，一係你玩鳩自己。

佢地一打溫情牌我地就推返之前612清場既片同相出黎

唔好比人忘記佢地警犬點撚樣對d學生同市民

Fb ig 不停post 最好搵埋media 幫手日日報

再加埋我地打飛機既分紅海同執垃圾相

邊有得打

反攻

錯既係你地一哥

要怪就怪佢啦你班condom

作埋啲冇人性既故仔呃人
肉撚酸

來自警察妻子的肺腑之言

用哩個故打返過去

請注意
現在警察已受不法分子潛入
不斷阻擋救護車令警隊信譽受損

全港18區放映會

612金鐘暴徒絕密真相

依個風格好
對家打溫情
我地打為正義而堅持

我地都要整返啲錄影出去

錄音

遍地開花播帶

屋企冇其他人帶佢去啦咩
獨留兒童在家中

屌你好撚勁

幅圖有現場感！

30幾度坐喺街度

嘩，TVB又播到D狗好撚慘咁
有D擔心
大家加油!!!!!!!!!!!!!!!

巴打所言甚是！

TBB歸位，大家唔使打丁喇，隻狗講醫護入唔到去，入面有大肚婆，背景收音有人叫係咪生得喇，精彩

十足危險人物

咦

有冇多D長輩圖啦
本黎我老豆老母都紅底
由本黎都支持都可以比cctvb搞到開始反
要多d長輩圖黎hold住佢地

利申：第一批既長輩圖有send 所以先轉支持後生

好重要，推！

一邊推翻輿論
另一邊繼續煲大612

但我作為一位母親覺得公共關係科啲稿好廢

Fb有人影到班犬係呢條通道收工走呀

想睇下政府詐死詐成點 到時d真傻假痴信眾仲有無野講

呢兩張正呀

弊在好多人buy

正！

想點改出聲！

推！要精警文句
搵高手做圖

有冇巴打可以整/有link？？

急！唔係輿論戰好難打！

揾人不斷用錄音廣播

盧偉聰出嚟對話，放過所有手足！ 唔好為咗一個人嘅面子，犧牲手足同佢地嘅家庭！

唔係俾人剪頭剪尾好易做文章！

Please please please 推

支持警察的港人上！

【包圍警總：警方由側邊小門列隊放工】

1709 警總的門口，無論是正門側門旁門左道，今日正午開始，一直被示威者封鎖。放工時分，他們只好神神秘秘地從一個示威者沒注意到的門口、列隊由一小隊軍裝警員護送離開。

我唔覺得喎
1. 而家政府藉口「撤回=暫緩」，周街都係咁講，你呢個一時三刻改變唔到班友啲僥倖心理之餘，佢再話開會先嚟圍都唔遲。咩會議都無走去圍完全對對手無影響之餘無法子令呢啲人好強烈咁想支持/關心。因為無乜即時威脅。但示威者被人起訴係現在進行式，加上最近爆咁多白色恐怖，說服人地做嘢易好多。再加上佢一復讀咪隨時圍鳩佢囉。
2. 警察絕對係我地嘅敵人，因為佢係敵人最重要嘅打手
3. 而家咁樣玩係加深咗敵人內部矛盾，唔單止係高層（走先，一哥玩潛水）低層（被圍困+被order唔可以還手），仲有政府（提早收）同警察（無得呢支歌仔唱）
再加上對市民影響不大（得圍灣仔警總，其他差佬都係照做緊嘢，除非佢地罷埋一份），無所謂嘅「有位入」問題
4. 打擊對方士氣（基地門口被人圍都唔做得嘢，縮頭烏龜），而示威者有地方聚集延續呢場抗爭

響香港太多和理非，又無兵力。我地最現實嘅做法就係圍鳩佢地癱瘓佢地逼佢地做啲嘢。唔做咪G20睇下邊個肉酸囉。
政府機關自動收皮嘅情況下，我睇唔出圍警總有邊度唔好

相識一場 做好人就見一次説服佢一次
撚多個同路人返黎 好過多個人渣打對台

應該係一堆警察
定係盧偉聰幅相？
對改圖，真係唔太識

長輩圖 出動

掂

agger

以「獨立徹查，改革警隊」為焦點
號召所有淺黃、溫和派623出嚟
用民意逼林鄭埋牆角、陷入兩難
查警：引發警隊不滿，建制鷹派亦反目
縱警：漠視廣大民意，再次失去認受性
咁樣政府先有機會走錯棋
管治集團陷入一片混亂甚至內鬥
我們就可以再商討下一步對策

有稅務大樓職員因早收趕得及替女兒洗腸

手殘㩒錯制

依家示威者既本錢就係團結，有2百萬人，有不同界別既專業人士支持
依家無賴政府係想拖，想引導民意，等2百萬人慢慢減少支持者
之後清場再秋後算帳
所以點樣保住呢2百萬人既意志同增加民意支持
令到更加多人支持示威者
呢樣野好重要
所以唔好再搞市民啦
多D發夢去政府設施，發夢癱瘓政府18區
1黎唔洗花太大交通成本同時間
2黎班狗都唔會聚到咁多兵力
3黎我地人多既優勢更加發揮到，唔洗迫埋係一個點
同埋呢個垃圾政府已經係無撚晒威信架啦
保持住呢股氣勢發夢繼續癱瘓政府18區設施先係上策

屌

絕對同意
一定要搞左班兵先
要令到佢地對立
分化佢地

唔能夠被人覺得為搞而搞
200萬支持好易流失

針對黑警，係上上策
可以用「獨立徹查，改革警隊」為焦點
號召所有淺黃、溫和派
用民意逼林鄭埋牆角、陷入兩難
查警：引發警隊不滿，建制鷹派亦反目
縱警：漠視廣大民意，再次失去認受性
咁樣政府先有機會走錯棋
管治集團陷入一片混亂甚至內鬥

推+幫手

再推！糾正輿論，人人有責

何止肉酸
從來未有一屆政府既警隊係窩囊到俾人恰到踩上門
縮係屋企唔敢出聲
仲係咪男人黎
警隊仲有無威信?仲有無王法?
唔敢清場，到底仲有無能力可以保能到香港市民既生命財產?

同意
鬧黑警 死差佬嗰啲冇𨶙腦

話我哋人道 盧偉聰連大肚婆都唔肯放出嚟好得多

肯肯定警隊內部有鷹派不滿
覺得應該出嚟打死晒班人

佢地有內部矛盾
就係好事！

警察也不救警察！

同意呀
用獨立調查的確係一招上策
咁逐步升級
由發夢圍1間到2間，3間咁升級?

有文宣組全面進場！

歡迎配合使用

直情要好似招降咁
邊個唔舒服、頭暈身慶、見肚餓
而家可以一個跟一個
有秩序咁離開警總監獄

然後證明，係佢地自己唔肯走！

實有鷹派會好似我咁假設去諗
問題係
出長者圖用呢個論調
俾壓力警察清場
引佢地出手先係咪好?

轉發保平安

隨便用

幾時有搞到市民？黑人問號
今日係分散幾個地點並且係突發真·遊擊 做得好好喎 你講嘅3咪發揮緊囉 1唔係好明你講乜 2就G20前唔衝佢地都應該被人命令綁手綁腳架啦
癱瘓18區設施就真係搞到市民嘅日常活動啦，同地鐵一樣
其實癱瘓政府機關同警總係最唔影響市民架喎 一個普通市民又有幾可需要政總同警總
再者 你18區設施又唔會有呢啲咁嘅突發大肚婆咩？
你咪試下搞啲民政事務局之類睇下啲真係要貼地服務嘅市民會唔會屌9你

大肚婆明知咁樣仲叫佢返工?!
無人性喎

我哋要做到好似警總老弱拯救隊咁

直接同佢地講，係一哥同政府攪到佢地咁，唔關我地香港人事，
拋返個波比對面陣營

真心覺得呢招好！
認同請分享

我想問YouTube 長輩圖d 電腦聲係用乜軟件整出黎架?

「警總老弱拯救隊」，笑咗！

又想用光環屈9我地

肯定又係CCTVB幫手惡意中傷

好深。唔識⋯⋯

香港警察太撚柒了
從來無一個國家既警察係窩囊到俾人恰到踩上門
縮係屋企唔敢出聲
仲係咪男人黎?
警隊仲有無威信?仲有無王法?
唔敢清場，到底仲有無能力可以保護到香港市民既生命財產?

對家控制電視台真係好有優勢

「邊個唔舒服、頭暈身慶、見肚餓
可以一個跟一個
有秩序咁離開警總監獄」

講泥D無用

而家班黑警, 仲有中共D黨媒, CCTVB要抺黑

唔係哩﹐整圖要求警方釋放人質

咁先化解到對家輿論

一味情緒發洩鬧黑警 死差佬 掟雞蛋依啲
小學雞兼冇勇冇謀

快手send 定長輩圖俾廢老 預備聽日輿論戰！

巴打好強

盧偉聰 出黎啦

1，3，4點我同意。2點我堅決反對。警察無可能係敵人，暫時佢地只係受命令而做事，啲on9嘅唔講啦，做野唔識轉彎，一講即做，做成大錯，擺明無用腦去諗個命令係咩！警察基本守則係維持中立，我建議圍警總嘅車論戰唱聖詩，好過硬碰硬。唔好俾位人入，一分化左大家都無彎轉。

呢個做得文宣
一哥仲係咪男人嚟
唔敢出嚟面對啲手無寸鐵嘅示威者
Dum低自己啲伙記唔理潛水
有大肚婆又唔比佢提早收工

無錯！要贏興論
推畀前線：
「邊個唔舒服、頭暈身慶、見肚餓
可以一個跟一個
有秩序咁離開警總監獄」

CCTVB 死性不改

到時實變撚左醫院咁
一大推病人走哂出黎

巴打唔洗屌得咁大力既
我都係提下意見姐
第一點係：好多出黎發夢既都係住新界既，大西北咁
搭車真係要時間同車錢
我真係提下意見

戰略、推上前線：

「邊個唔舒服、頭暈身慶、見肚餓
可以一個跟一個
有秩序咁離開警總監獄」

試諗下
你有咁緊急
大把理由出黎
最常用既call白車已經出到黎喇
低莊！

來回幾十蚊，係就係貴
但呢個時候，都無計了！

唔會！
班差佬個個都英雄主義
一定覺得出嚟就係示弱

咁如圍埋CCTVB啦咁

咁不如圍埋CCTVB啦

係，TVB大台
真心
要罷睇呢個台先係長遠治本方法
可惜佢D節目太好睇?連登一套大陸倚天推到幾百個POST

明知呢d情況就一早下晏走啦

推上前線：

「邊個唔舒服、頭暈身慶、見肚餓
可以一個跟一個
有秩序咁離開警總監獄」

由於差佬個個都英雄主義
一定覺得出嚟就係示弱
所以應該無人會走
證明係佢地唔走
唔係群眾困住佢地

你咪撚ON9啦
咩唔係敵人呀毅進仔?
瞄頭打眼呀
中信呀
唔係敵人?訓醒未?
差佬個朵一鋪清袋架啦

呢個戰場一輸好大獲

德國
美國
日本
企黑警方面同正苦方面, 好難攪

你都識講基本原則啊嘛
「只係受命令做嘢？」我唔覺得係咁囉
就算退一萬步講佢地而家比人洗腦乜乜柒柒 你就咁鬧都無用。因為佢地嘅形成模式就係無自己，得命令。有群體無個體
你有一日瓦解到佢地 佢地有番自己嘅羞恥心
咁佢地先會有機會中立囉
而且我咁講又無叫人衝，我地好明顯打唔過

係呀，落鷹派面，等佢地內哄
咁撚柒既一哥狗都跟
係我就唔撚聽話啦
汪汪

D人戒唔到TVB
唉

辛苦你個女要受苦喎但係五個被告暴動罪嘅義士呢？係6.12受傷嘅示威者呢？仲有俾政權推落去果位巴打，呢幾班人有邊個唔慘得過你個女賴就賴政府部門，官員，一哥互相推卸責任同唔回應先會有今日惡果要怨就唔該你怨佢地，唔好係度搏同情

推，

警犬用腦諗下，要吠吠返你主人，
都唔肯出黎面對群眾！

Sorry ... 因為睇得太多政府官講啲鳩嘢，最近火氣大
其實呢個係香港嘅城市構成問題，所有重要嘢響哂金鐘同中環
多謝眾新界巴打咁遠水路都肯繼續發夢
我是絲

一出一入都4~5個鍾架
返到屋企都成點
身邊已經有幾個人發夢搞到發燒

咁就好喇，唔好衝，衝左成件事就全數逆轉! 我支持留守嘅每一位，但真係唔好衝動!

白衫垃撚圾，用自己同事來做戲，可恥!!!

推番呢個

小心呢到d分化狗先

警總可以準時收工走人
但返唔到屋企

樓主 唔係推番過去
個責任本身就係佢地到
好簡單 佢地一早回應我地既訴求
我地使撚搞咁多大龍鳳咩
大家要做既 係令唔知真相既民眾知道
係林鄭同盧x聰搞9佢地 搞9香港

樓主可唔可以send send cctvb個新聞尼
睇到我火到尼

一方面，將件事帶件事情嘅主焦點帶番去我地五大訴求上面，人好善忘，要keep住提大家。

另外，可以夾埋個條警察係側門嘅走佬片，話盧偉聰親疏有別，妄顧同事長期病患要回家食藥，先讓親信下班happy hour

無電腦響手搞唔到啲複雜嘢
呢段字得唔得啊？
文宣組岩用就攞去長輩圖化咗佢

釋放盧偉聰！

[緊急] [多圖] 文宣組!!!! 成品圖+材料圖 合集!

又親情牌 煩唔撚煩

獨留六歲孩童在家中？

請廣傳！難以置信！！
三名救人心切的救護員穿過排山倒海的示威者，卻被警署大閘攔下！警方高層害怕示威者湧入，竟下令不得開門！！
病患在警署內情況未卜，站前排的幾個年輕人焦急地催促警方開門讓救護人員進入，有個女孩急得快哭出來，可是警方高層依然無動於衷！
負責守門的前線警員也看不過眼，打算拿鑰匙開門，卻馬上被上司喝住說：「出了事你負責得起嗎！ 」
最終擾攘數十分鐘，救護人員才得以進入，並馬上把病患送去醫院，希望沒有延誤到治療時間！
警方高層對示威者避而不見，怕得不敢出來，甚至連讓救護人員進入也生怕出事，置同袍下屬的性命安全於不顧，簡直是人神共憤！！

Pushhhhhh

佢哋應該吶喊緊！屌緊一哥！
係咪仲要D兄弟食杯麵
佢哋內部都分化緊！

但班狗full gear！無理由唔清你場趕你走，at least 開條路出入都好！咁撚好死比你地圍成日？實有鬼啦！而家仲利用埋救護！

如果真係清場趕人，請大家保護自己！再救身邊既人！

[我盡量簡短] 毅進仔邊有咁高智力諗到呢D野，背後一定有人指使，班狗都係服從命令不知幾想衝出黎咬人！！

P

衝政總，佔立院

拉一派打一派！「我地知好多警察都係守法保護市民既，只係當日隊速龍濫權暴力對待市民，唔好因為一隊人既失職而害左3萬幾個手足！」

《公投》佔你老母作戰
like=支持
unlike=反對

衝政總，佔立院

You let five people die

Even to a guy like me,thats cold

屌，係D差佬唔比D文職人員走，如果佢地出嚟，在場人士都唔會傷害佢地！

亦無人同示威者講過個D文職人員所謂既需要，咁樣屈落示威者度好仆街！陷自己人於不義，再屈落示威者度！

可能玩開後面灌腸

大量三毛 又趁人睡晒黎推po

自己睇路

鍵盤大軍出動

今早一定同老豆老母飲茶
順便教育一下佢地
克警唔俾救護人員入去救人件事

推上熱門

有警員指，家中6歲女兒患罕見病，每日需要由她或丈夫「洗腸」。由於丈夫有事，本來由她負責，結果做不到。

報應，抵撚死啦
死左咪可以唔洗咁辛苦日日洗

大肚婆出來時，有巴打用綠光照佢臉，建議下次唔好，真係會令好多人誤會

依家搵女人打溫情牌
十幾個打女人又唔見你咁溫情
收皮啦

人地阿媽，你要明白，
唔係我地唔俾你返去照顧屋企人，
係你上司同班高官擺撚左你地上台，
你地又唔識反抗，只識盲從，
唔好好話，直情係唔好聽，
有好大部分係你地自己攞來

但依招有效，好多人見cctvb好像講到示威者連大肚婆都蝦，佢地唔知延誤是差人自己唔開閘，小心Ｄ中間支持者大量流失，

關於圍警總同政府機構嘅一啲建議

簡單講就係whitelist同blacklist嘅分別，又或者地鐵閘口咁，依家我哋係香港式嘅先閘後放，而我所提議嘅就係日本果種先放後閘。

快啲出新一輯嘅長輩圖

又要靠長輩圖留住佢地

用到fake news啫係向文宣宣戰噉話啦喎

所以下次大肚婆出來，不要用粗囗罵佢啦，Ｄ片不停播，香港人多道德西，你屌大肚婆，好失分

人唔屌 狗都笑

有冇播放日期。明確時間。邊個台
投訴！

Worrier

推推推手

屌你老母得你班警察有屋企人？
跌樓個冇屋企人？比速龍打果班冇屋企人？你老母成日唔係5歲小朋友就6歲女

屌你老母知唔知咩叫輿論戰呀 你d弱智人士淨係識發洩講d埋咁嘅野都係想比咩港人港地hkg報個d野cap去淨圖屈我地姐

哦…即係有機會獨留家中？定有其他人湊 睇黎佢要好好解釋

*整圖

你老母死五毛！

啲人企係前面屌鳩警察唔係發洩咩
人地乜鳩警察學院副院長講緊野
背後既人一路屌 屌到人地講唔到野出晒街啦
洗乜屈
紅色噴漆大大隻噴係警總門外唔通又係俾人屈？
整果啲長輩圖咪又係屈鳩人
大家兩邊都係做緊野
得你整圖咩

有冇人試啲記者朋友可以幫手報返事實真相
拆穿班驚同cctvb作故事出fake news

*可以試下聯絡

推 輿論好重要

（行動post ）622下午圍堵 cctvb

食飯都比你出 你話洗腸會唔比你走？定係你自己無問又賴鳩人？

一定要

其實，當時無人叫過唔俾佢哋放工， 唔俾佢哋放飯， 唔知佢哋匿埋入邊做乜

但你又吹佢唔漲成班廢中廢老好受

身邊已經聽到唔少覺得我地搞事 雨傘2.0

好心噏

必須要各界宣傳一個信息
就係TVB做假新聞
將TVB呢個洗腦媒體不停向外界唱衰做假
自然成過街老鼠，而且只要簡單一個口號

TVB ，假新聞 ！

同民建聯最無恥一樣朗朗上口

仲有， 點解其他政府部門，分區警署放工放飯無問題，係佢哋警總有問題? 奇撚怪

輿論戰開始

推

真係聽到有反送中人話圍警總唔比人走有啲過火，要同呢啲假新聞say no同糾正返佢哋

大台

Cable

Now

三間電視台，不約而同有高級督察話要返屋企湊仔
我宣布，肯肯定係警察PPRB派人自己打去電視台、挑起輿論戰

屌你照走都ok ga
警員

外圍文宣一定要做足
一方面，用621改圖、講一哥不負責任
另一方面，搞「612黑警絕密真相放映會」
泛民嘅區議員要全部落區播片

以「獨立徹查，改革警隊」為焦點
號召所有淺黃、溫和派出嚟
用民意逼林鄭埋牆角、陷入兩難
查警：引發警隊不滿，建制鷹派亦反目
縱警：漠視廣大民意，再次失去認受性

咁樣政府先有機會走錯棋
管治集團陷入一片混亂甚至內鬥
我們就可以再商討下一步對策

大台真係好撚狗

推，不想打，但不怕打！

推！連登力量

邊位巴絲咁高質！

海報有錯字！

是「草菅人命」 不是草「管」

puh

警察總部一定有地下通道，盧偉聰一早返咗屋企訓覺
留低啲大肚婆、好媽媽喺度捱餓

同埋大肚婆喺正門行出嚟嘅話，我唔信有示威者會攔
再唔係call 白車都走到，明明暈兩日先瘋傳完示威者好似分紅海咁比救護車過嘅片

入去upvote同comment啦喂 我地上左Reddit r/worldnews頭版啦
呢個subreddit好撚多關心政治嘅鬼佬睇㗎

仲有啊 downvote啲5毛都好緊要㗎
一負皮多嘅 成個comment會hide左㗎

鬼佬都話我地呢個策略正啊

15-hour siege of Hong Kong police headquarters ends peacefully, building pelted with eggs and police trapped inside for entire day

幾時屈埋香港警隊藏有大殺傷力武器同核武啊?

有冇諗過連登仔喺fb 開個page 專係講反藍輿論，俾班c9 阿叔睇，剩係喺連登散播輿論好似傳播唔到俾更多年齡層嘅人知，加上喺連登一人講一句集中唔到所有説詞俾人知，仲可以增加輿論知名度曝光率。例如中信件事 將每個人講現場發生嘅人集合去個page 會更加團結力量俾人知。